覺唔覺有d公司女同事嘅高踭鞋聲真係好撚嘈

公司有個女同事次次行過又急又快又大力咁嘭嘭嘭撞地

個鞋踭鬼死咁高咁硬仲要跑到地震咁款, 有幾次都忍唔住想一巴車過去叫佢返屋企

g

兜嘢拎枝鎚扑濕佢隻腳啦

童年回憶

邊個高踭鞋肥婆負評

肥婆不了 靚女另計

返工都聽唔少
佢地自己唔覺得嘈既咩

有時見到肥婆著斗零踭
就覺得隻鞋好慘
好似就斷咁

佢哋個樣望落好自豪，好似特登踩d聲出嚟畀人聽咁

我覺得幾正，係office有時會聽到扯 當然只限靚女

想高過d男人 ，不過有17x已經高唔過

咪又係睇樣

有啲當拖鞋咁著，拖住嚟行 痴撚線

一直都覺得高踭鞋本身就好乞人憎

公司果個係大舊肥婆嚟，次次行過都嚇到我爆血管

高踭難啲拖住喎 平底就見好多一路行一路甩